{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 베르데펜션(신축,감성바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室と払い戻しもできません。 もし、客室がペットを収容できない場合、ペットと一緒に入室を拒否することもありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と使用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は厳守してください。客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあって損害賠償の責任がある場合があります。 直火方式でお魚やお肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 もし、ペンションのシーズンが未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室と児童および幼児連れの場合は安全に注意する必要があり、IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、海の眺めと屋外テラスも提供されます。 すべての客室でペットを許可しており、ペットと一緒に利用すると追加料金が発生します。 駐車可能な空間があり、外島遊覧船船着場、臥峴海水浴場、鶴洞黒真珠モンドル海辺、巨済休養林、風の丘などが周辺観光地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室と払い戻しはできませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室と払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "もし、客室がペットを収容できない場合、ペットと一緒に入室を拒否することもありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と使用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあって損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理の制限はありますか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "もし、ペンションのシーズンが未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室と児童および幼児連れの場合は安全に注意する必要があり、IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、海の眺めと屋外テラスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "すべての客室でペットを許可しており、ペットと一緒に利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はどこですか？",
            "answer": "駐車可能な空間があり、外島遊覧船船着場、臥峴海水浴場、鶴洞黒真珠モンドル海辺、巨済休養林、風の丘などが周辺観光地として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 736
    }
}